[月經] 強撻對決 曲奇皮 vs 酥皮

曲奇
酥皮

投你老母

咁惡jo mud ？

酥皮